入戲院睇戲就係幫襯藍店既仆街冚家產

香港根本冇黃戲院
而家仲入戲院睇戲根本係港豬賣港賊
屌哂你地去睇戲既仆街

五大訴求 缺一不可